［集思廣益］一人n個唔賴床嘅方法

唉屌，我朝早明明準時起身，諗住出街食埋靚早餐先返工 ，次次都撳撚熄左個鐘就繼續訓 ，
或者喺床鳩fing fing hea下 ，各位有冇解決方法，成日勁急先出門口

換下個鬧鐘鈴聲

整單大野就唔會遲架啦，等到遲到比人抄個時，你下一份工就唔會遲架啦
人類多數係唔見棺材唔留眼淚

我鬧鐘擺咗喺訓係床嗰陣不可觸及嘅位置，堅Work
一嚟訓教嗰陣唔會心思思開電話無限Delay訓
二嚟超早一定要醒兼落床先熄到個鬧鐘

試過，不過有時係衰自己 ，起左身又喺被竇hea

約左女

其實公司近先搞到我咁撚犯賤 ，如果日後轉工可能好d

肥婆叫你起床

喺公司訓覺，會比d老屎忽以為你一返工就恰眼瞓

我呢排就較到勁響，暫時情況有改善

冇啦，約女女通常喺下晝

諗起欣宜

留名!! 朝朝都唔撚願起身

留名

留名！

早啲瞓

比啲決心
一野完全揭開張被

唔閂窗簾比啲陽光照到自然醒

唔瞓 死都唔好瞓

不如試下唔好瞓